[尋貓] 上水石湖墟菜檔尋貓

上水石湖墟球場對入，劍橋老人院個邊既菜檔，有隻大肚既舖頭貓俾人帶走左

時間大約係2017年8月16號凌晨1點，有熟人告知，話見到一男一女逗佢玩，第二朝已經唔見左，可能當左佢係流浪貓，其實佢係菜檔婆婆養的，希望如果有人捉左請交還返菜檔，萬分感激!!

有任何消息請聯絡61519344(電話/wtsapp)蕭小姐或91215316(電話)余小姐，唔該大家

貓貓係女仔，三色貓，唔太怕人，算痴人，大左肚，體型比一般成貓細，唔肥，條尾唔係直的，短短地摺埋左

推

唔該哂巴絲幫手推

幫推

住上水幫推

留名睇隔離post 有人發動左技能

如果係巴絲帶走左又放上黎就好 好擔心佢
再次感謝各位幫推

應該等生完就會掉翻老母出街

叫婆婆幫其他貓戴返個頸圈先啦

好哀怨

想要貓仔咪出聲唔駛帶走佢掛

好，之前有戴過，佢地又整甩

一影佢就咁好掛住佢

佢返左黎喇多謝幫推既各位

點搵返

點搵到

推！

玩完返屋企
乖

佢自己係屋頂返黎
但兩日冇返黎佢都唔肚餓
真係唔知係俾人捉左定去玩